我們在屋子裡慢吞吞地走著，打哈欠，伸懶腰，拉著我們的平角褲。 《當雨停:一個新的短篇故事》布萊恩·華盛頓|布萊恩·華盛頓| 2021年4月16日|時間 
 在視頻中，我們看到身材苗條的亞當·珀金斯(Adam Perkins)，只穿了一條四角褲，眼睛睜得大大的，走進了浴室。 亞當·帕金斯超現實主義的“歡迎來到辣椒”的遺產Vine |特拉維斯·安德魯斯| 2021年4月15日|華盛頓郵報 
 美國拳擊協會開始使用當地一家酒店的舞廳，但也周遊各地，甚至派遣一些拳擊手到海外。 奧林匹克訓練中心是最先進的，但一些運動員在附近的梅西百貨訓練 
 我們就像一個喝醉了拳的拳擊手，在對手準備打出更快的一拳時，我們站了起來……重新開始時，我們向左勾拳傾斜。 這個夏天如何能帶來我們渴望的大流行救濟|William Wan | 2021年2月26日|華盛頓郵報 
 拳擊手、革命者、歌手和足球明星在20世紀60年代的酒店房間裡相遇後發生了什麼?二戰後美國第一次種族暴動導致瑟古德·馬歇爾差點被私刑處死 
 週四，加爾塞蒂宣佈自己將退出博克瑟的競選。 金州為參議院競選的“紅色婚禮”做準備，大衛·弗裡蘭德，2015年1月9日 
 但在週四，鮑克瑟宣佈不會在2016年尋求第五個任期，引發了金州的政治地震。 金州為參議院競選的“紅色婚禮”做準備，大衛·弗裡蘭德，2015年1月9日 
 奧運會拳擊手吉列爾莫·裡岡多克斯(Guillermo Rigondeux)叛逃後，他的家人經歷了某種形式的國內流亡。 一個被拋棄的古巴叛逃者的家庭生活和艱難時期|布林-喬納森·巴特勒| 2014年12月19日|每日野獸 
 後來像鮑克瑟·恩裡克茲這樣加入的成員被稱為百事一代。 墨西哥黑手黨是所有街頭幫派之父|Seth Ferranti | 2014年12月11日|DAILY BEAST 
 你們倆會像海登·潘妮蒂爾和那個大塊頭拳擊手。 安娜·肯德里克談女權主義，#遊戲門，和名人黑客攻擊|Marlow Stern |014年11月25日|DAILY BEAST 
 Nasablay sa ring ang buksidur dihang nagrúgi siya，拳擊手在昏昏沉沉的時候靠在了繩子上。 《Cebuano Visayan字典》|約翰·沃爾夫 
 在體育館裡，西博爾德還是一名出色的拳擊手、擊劍手和摔跤手。 電臺男孩忠誠|韋恩惠普爾 
 他喜歡去最不起眼的地方，在那裡他學會了精通黑話和拳擊技巧，這是他的驕傲。 奧洛·威廉姆斯 
 湯姆·羅布森像一個英國拳擊手一樣擺好姿勢，儘管喝得醉醺醺的，他還是擺好了手臂和胳膊肘準備打架。 亞力山大·蘭格·基蘭德 
 鮑克瑟太太沮喪地站了起來，輕輕地合上寫字檯，跑下樓去拿肉湯。 完成|Edward Bulwer-Lytton